唔識追女仔嘅入嚟學嘢

唔好以為追女仔可以十年磨一劍，淨係遇到好鍾意嘅先諗點樣去主動啲追求。一失足成千古恨，用追唔到一個你好鍾意嘅人嚟做教訓先學得識，嗰種後悔會折磨死你。

追女仔同其他技能一樣，係需要經驗嘅累積。好似啲人話學語言咁，你齋喺度冥想唔練習唔實踐，你以為你搞得掂，點知落到場嘅時候緊張到瀨屎咁，根本應付唔到大場面，一下就玩完。所謂熟能生巧，如果你冇經驗，就等於著套新手裝去打boss，打唔入之餘一下就被打趴。

追女是需要練習的，唔係話叫你做仆街周圍flirt人亂搞曖昧（當然識多啲女仔朋友同佢哋溝通都有幫助，但都要建立喺你自己嘅能力之上，正等如做數，你要識得計個方法先能夠透過操數去鞏固記憶），而係你一定要訓練自己嘅思維模式。

情況就好似辯論咁，臨場嘅反應同轉數係要經過日子去訓練嘅。有冇試過同人鬧交，過咗一陣先諗到：如果頭先咁樣駁佢佢仲唔仆街冚家產？追女仔都係一樣，你唔會想當場on99咁，事後先反思自己頭先應該點樣幽默啲charm啲。唔同嘅係，輸咗場交最多咪7，但喺鍾意嘅人面前嘅表現出咗事，你未必再有機會救得返。所以，要追女仔請先從自己著手，改善自己嘅思考（無論速度定深度）。

不過其實打嗰陣都有啲心酸，因為通常有呢啲問題嘅都係好仔，佢哋唔想輕易flirt女，認真看待感情，但最後會因為呢份好心，而淪為情場失敗者，眼白白睇住鍾意嘅女仔畀啲高端玩家溝咗。

各位唔好意思，其實我成篇文都係廢話，我都畀唔到咩實質嘅建議大家。只能夠說，未有機會嘅，就裝備好自己，而有啲機會嘅巴打，贈你五字真言：

快刀斬亂麻

因為趁女仔越有新鮮感嘅時候，你成功攻陷佢嘅機會就越大。拖到凍咗，就好難熱得返喇。

阿媽係女人

我之前唔知阿媽係女人

你呢篇文又會搞到班毒撚周圍溝女

其實每個男人，本來看女孩子都是看臉而不是身材。
其實每個男人，本來都是不會講黃色笑話的。
其實每個男孩，本來都是渴望愛一個人直到永遠的。

只是，沒有任何女孩愛這樣的男孩，她們覺得這樣的男孩太幼稚，太古板，沒有情趣。

於是男孩開始改變，變成女孩喜歡的那種嘴角掛著壞壞。
開始學會說甜言蜜語而不是心裏想說的話。
開始學會假裝關心，學會給女孩送小飾物討好她，學會如何追求，如何把握愛情。
或者看破紅塵，遊戲情場，成為女人恨恨的那種男人。
他們可以很容易俘獲女孩子的心，但是他們也會在黑的夜裏叼著煙流淚。
心裏有愛的時候，沒有女孩；有了女孩，卻永遠沒有了愛的感覺！
當男人聽到女人抱怨世上沒有一個好男人時候，他們不會再去努力做個好男人，
只是微笑著擦肩而過。

長文會too long didn’t read

樓主好識溝女 好型棍子
學到野

受打擊 發廢文自衍咋師兄 手下留情

咩故事

識咗個女仔幾個月 因為自己冇膽又淆底 加上潛意識覺得感情要時間醞釀 所以就算明顯有feel都拖咗好耐 結果拖到冷卻晒 啱啱就聽到佢畀第二個追到了

手快有手慢冇

唔緊要，我陪你，我試過兩次

最想要的永遠都得不到我感受我明白

狠心啲說服自己只係佢其中一個水泡

明，想拍拖
鍾意我嘅我冇feel
我愛嘅唔鍾意我

完

寧缺勿濫，於是單身至今。

個人認為追女仔唔洗咁有機心
直接啲 鍾意就同佢講 就係我夠直接先追到依家呢個
但直接得黎 要識得拿捏好個時間

所以我都係打篇垃圾 畀人睇吓之餘都屌吓自己 唔好再咁傻豬

嗰種空虛好煎熬

我就係成日捉模唔到呢啲位
Eg佢點睇一個會主動搵佢約佢嘅人, 真係純朋友會做某啲行為？

佢由頭到尾都知我鍾意佢
嗰種「早知嗰陣就直接啲唔撚拖啦」嘅感覺不停冒出嚟

唔好害鳩我地呢班毒撚啦

佢知道，但係有無畀牌你上?

衝啊

即係要不停失敗過

依家諗返，佢都做得幾明顯

例如??

佢話同咗個男仔frd出街，我話呷醋，佢同我講如果你唔鍾意咁我下次唔去

都好明顯下wo，
你有無表達到自己意願先?flirt 下咁

欲速則不達喎

就係冇刻意做咩 諗住有意思嘅會自然咁一齊 結果

如果咁講咁都幾

寫得好

咁有無約過佢出下街

你問緊我定蜘蛛俠

你

蜘蛛俠個case... 約都唔出好慘... 可以即時放棄...
以前我都試過咁，我約佢佢唔出，都約左兩三次都唔出，放棄左，無聯絡一排，個女仔又搵返我，又畀好多signal... 我又盅個頭埋去，最後係畀佢玩多幾個月

出過2次 第二次之後明明留咗伏線再約 但我又一次on99咁拖咗好耐 依家約唔到了

另外會有唔算約出街嘅見面機會

好撚慘

無，識咗一個星期炸

但我同佢識咗唔係好耐

愈在意佢，佢愈對你冇feel

愈唔在意佢，佢愈著緊你

其實你講嘅野係真
上面班死毒撚扮晒溝女聖手咁

咁岩姐
第日散左試下對其他人咁做？
女：

佢話個男仔係返工識 唉

有冇巴絲有part time介紹 等我都識返個

明呀巴打
以前對初戀100%付出，奮不顧身
乜都以對方為先，但到最後都係失敗收場
後來再遇上一個自己認為啱嘅人，再唔會好似初戀咁
咁傻咁天真，會多左好多考慮
已經變唔返以前果個自己
就算最後有機會係埋一齊，自己都唔會100%付出
因為怕呢個人會再傷害你
久而久之冇左愛個份感覺，已經唔識愛人
但係自己又覺得咁樣會對個女仔唔住
因為自己唔係真心同佢係埋一齊，而係有其他原因
可能係寂寞，可能係缺愛
總之冇左初戀之後 成個感情觀都會唔同哂

巴打 共勉之

做人要識得安份守己

方法可以唔同
但本質唔好變

唔約又點熟到

我都係咁話
但而家叫做互相了解緊
始終只係識咗一個星期
仲要係街識，無共同朋友

巴打一定係好靚仔
係街都識到女

唔靚仔，普通樣，識啫，咪又係溝唔到

True

我成日對啲女仔有興趣，但之好快冇咗feel，之後覺得好好彩無一時衝動發展落去

但wine and dine最後一日見到個攤位女仔好pure好true，而家仲記住佢，好後悔連名都冇問 明明已經算開到話匣，佢仲偷偷畀discount我，我竟然連名都唔記得問佢
btw佢笑得真係好甜，對小朋友又有耐性，樣又善良，好想見返佢

識都識唔到女

有啲人係當對方都鐘意自己嘅時候 就會冇唒feel

同意，一無機會即刻move on，千祈咪以為可以用時間同誠意可以感動到女人

女人好膚淺，見面一兩次已經定左你可唔可以做男朋友

每日都喺度諗 如果嗰陣冇咁on9就好

被女追呢

被人藍tick左
係咪已經可以放棄

sor 唔關內容事

巴打你個username 琴晚先聽完

人海茫茫 真係好難見得返
不過算啦 嗰種勇氣唔係人人有 巴打都係正常人一個

係 連自己都唔知點解

但我真係好想好想見返佢
就嚟一個禮拜

首先你震靚仔先可以有對象學習

你係最後一日先見到 連儲勇氣都儲唔切
唯有勸你放棄 都幾難有奇蹟出現

追呢個字都係下賤
用溝會好d

樣衰講咩都冇用

唔敢教人 自己都係失敗者

除非有staff list同shift schedule啦
唉..呢啲documents返工就成日睇，真心想要時就無

十年前已經對以上技能得心應手

我都好羨慕班狗公可以周圍漁翁撒網,但我個人觀感上接受唔到,次次都追死一個,結果就收皮

佢返工冇名牌嘅咩

我見到成班毒撚係度圍爐 溝唔到咪即係你比人地廢 對方好過你咪成功溝到人囉 講咩時間過左拖耐左姐
人地溝到咪即係人地時間技巧全部把握得好過你，總結一句 你比人地廢

佢鍾意你就係鍾意你 完

巴打
冇咩人識欣賞

我都明白 個post都圍繞緊自己有幾廢
拖耐咗咪就係我廢過人嘅地方

連自己廢喺邊都懶得討論，就永遠只會圍爐

問心啦，溝到女會入post留言咩

其實女仔係唔洗點追
大家有feel就會自動行埋一齊

最好就係讀書個陣開始追啦 一黎d女無仔機會高 二黎多藉口搵佢 唔識就問功課識就教功課

呢個都係我失敗嘅地方
嗰陣就好似兩條痴得好埋嘅線 但我冇做啲嘢去促成最後嘅相交

\ / <-開始
\ /
\ /
\ /
| |
| | <-曾經差一步嘅時間
| |
/ \
/ \
/ \
/ \ <-結束

連登毒撚連識女仔都唔敢

因為趁女仔越有新鮮感嘅時候，你成功攻陷佢嘅機會就越大。拖到凍咗，就好難熱得返喇。

當初我攬落去，就唔會搞到我想拖佢果陣隻手就縮

屌 7咗

巴打可唔可以講清楚啲 唔多明

係溝女定係最後做左兵先， 最驚兵都做唔成功， 最後比人當左係一隻亂咁黎既發情期厹

我都明, 有個中學時一鍾情既女仔, 感覺到佢都對我有意思, 直到10年後有時都會撞見佢, 但冇勇氣去識佢

幾有道理

做人切忌太自信，好似樓主咁

其實比人拒絕出街已經衰左
我之前試過有個女仔fd, wtapps斷斷續續傾左大半年， 開頭講話等大家無咁忙就出黎睇戲
到大家唔忙la, 約佢果時就話2個人出去睇戲會唔會比人誤會
我都唔知誤會d咩 我真係諗住睇套戲認識下大家就比人拒絕左

其實漁翁撒網好似唔係代表狗公

wtsapp兵

佢咳就煲薑茶

利申得咗

個女仔返工識，咁岩又係住屋企附近有日佢叫我落樓下傾計吹左一陣個天又開始落雨我又冇帶遮佢就越i越埋果刻自己又淆低驚攬埋去唔知會點就冇做到
件事過左幾個月自己又仆街開始想追人，有日等佢收工係塔車果陣講起d曖昧話題就拖落去結果佢就縮開
要講好長，希望唔會1999

單獨出過兩次街係咪有機

記唔記得佢個檔酒鋪咩名？可能有緣係返佢鋪頭門市搵得返佢

女仔要求的是關心，外表其次

溝女打鐵趁熱，甜言蜜語加送下小禮物，無聊開心野就得。唔好吹自己威水史，聽佢講好過你講。

小小支出就緊啦，例如叫佢去廁所偷偷埋單請食飯

打鐵趁熱

知唔知自己衰咩呀

拖到凍咗，就好難熱得返喇。

知知哋 求屌醒

做兵可以參考下

唔好以為會做咗幾多幾多嘢=感動到個女仔
之後條女唔騷你，就係臭雞

呢啲係情感勒索

笑死 人地對你冇feel 你快刀斬亂麻有用咩
d女仔覺得你cls

連登金鐘樣，識追女仔都冇撚用啦

除非你食開豬西，咁我會視你為男人中既英雄

媾女唔係付出回報成正比
因為如果根本唔過電，付出都只係徒勞

同一情況bro

過程係點先
一兩次街，你當打機Tutor 一半

所以咪話有啲機會嘅巴打先好

所以話做女人真好

其實毒撚呢就唔好諗住溝女喇 冇女會睇得上你

但我想我人好 每次都信勉強不到
亦信純真的愛慕 何用做戲地討好

追姐姐點算
點樣知道佢係當我細佬定有好感既對象

睇吓性格定外表啦，性格毒撚都會有女仔睇得啱
樣就

正常咁去 其實唔差得遠嘅根本冇分別

樣有得執 性格就
唔係咩叫江山易改 本性難移
結論：邊方面毒撚都

我入黎係睇「不要去暗戀，去強………」

其實而家啲人將毒撚既定義整得太闊
就黎變到好似冇女就係毒撚咁
搞到一班死厹都自稱毒撚
我覺得真正既毒撚係同社會脫節，開口講句野都好cam，上唔到枱面嗰啲先可以叫做真毒撚

性格真係大問題
連見工都受到影響

或者咁講 性格毒撚遇到啱嘅人會唔同
我有個正常樣性格毒撚frd，都可以同個女仔曖昧一輪之後一齊咗

都係嘅
Introvert 會唔會好啲

會

跟個乞衣學投資

每個女人都有個價 追條命咩

我前面一早講晒我係失敗者
不過經一事長一智 喺呢個女仔身上學到唔少嘢 只係代價太大了 呢個都係我一開頭講嘅後悔

溝唔到女神就是旦執件豬扒拍下先
吸下經試多幾招
豬扒同女神除左視覺上既享受外
其實分別唔大，性格/喜好/避忌位
起碼知道邊招加分邊招減分
到升夠呢儲夠經咪打大佬追女神

其實我唔係A0 但之前啲女朋友都係好自然情投意合咁一齊
真係由冒昧認識到追求到還差半步今次係第一次 原來咁苦

吹牙

幫唔到你 嗰陣都畀個女仔笑我搭訕搭得差

同完個target 表撚左白
佢話我無失敗，但想認識了解下大家先
之後佢同我日日傾計
佢又成日陪我出街
其實佢想點呀屌你老母

你係點樣

睇到第一個就要正評

我一嚟就問佢可唔可以攞電話 跟住講完多謝乜都冇傾就走咗去

屌 諗起就想返返去嗰陣再嚟多次

咁返到去點

其實都係會咁7

都係唔講呢啲失敗者嘅言論

屌你講嚟聽吓等我吸收下

小禮物同打鐵趁熱真
我女朋友第2次見面我就送小禮物比佢
唔好亂鳩送， 例如最近傾左天氣好凍話題，你就可以送下暖包咁
最緊要令佢覺得你係記得同佢講過ge野

如果佢一方面話怕人誤會 一方面又肯繼續同你單獨去街呢

洗撚搞咁多 淨係甜言蜜語夠晒

好感動，好廢，ok，你又成最大贏家

呢D笑人通常都兒登酸民

係咪搭錯線 你指如果返返嗰陣會點 定係 攞完電話之後返到屋企點

你問吓佢怕畀人誤會啲咩

我絲打 呢個係我觀察到男仔做事方式 衰左就自怨自艾 無諗過自己輸係咩地方 甚至淨係識憎人

誤會我地一齊

唔知我可以酸啲乜

攻擊毒撚

我就係咁，日本妹killer留名，女人很鐘意play boy

溝女都要學 真係好好笑

我講事實

都係嘅 但因為啱啱發生 仲未接受同看開到 所以想上嚟吐吓苦水

我反而不停諗自己輸咗乜嘢 係咁同自己過唔去

咁你身邊d男人都幾低質素

學校冇教 惟有自學(trial and error )

每人都有優劣 可能巴打天生比較識溝女 所以覺得可笑

好似有啲人天生邏輯好 都唔明點解世界會有咁多唔講道理嘅仆街

欲擒故縱
你都應該咁做
凡事唔好太上心
表現大方自然D

其實個個都係咁 睇下程度姐
唔通輸左仲好開心咩

我已經做緊你講既野
但而家唔嗲唔吊咁
睇埋樓主段野我真係驚同佢個熱情過左

講起欲擒故縱 我都唔知應該點 我呢排冇點搵佢，除咗自己出咗啲事之外，都想睇吓會唔會話令到佢有咩感覺，但結果就係呢段時間就畀人收服咗

咁你似係入左fd zone
如果佢有考慮過你應該無咁易比人收服
咁你地事前事後有無keep 住傾計出街

我都好驚入左fd zone

可能我其實唔夠了解佢本身係點樣嘅人

其實我同佢嘅關係一直都好微妙 好難解釋清楚 所以我先會咁shocked嗰吓 唔知幾時開始喺佢心入面變得唔重要而我不自覺

個下既變化真係

後悔真係可以磨死人

不過咁大個人 都要識睇開啲嘅 當發咗場夢

BTW如果巴打你唔想停留現況嘅就直接攤牌啦 問吓佢究竟想點 起碼推進咗件事先 就算係衰咗都長痛不如短痛

我又唔係話痛緊既
有啲野又唔可以心急
起碼我同佢而家關係幾好
只係佢知我點諗 我唔知佢點諗咁解
但正常女仔知道個男仔鍾意佢得兩個做法
一係遠離 一係拉近
我而家個情況又唔遠又唔近
個距離就好似fd zone 左咁
日日夜夜都傾計 乜都計一餐
出街又有啲身體接觸咁
所以我先好驚fd zone

返到去呀

就係唔遠又唔近先慘 關係幾好咁你就想依家咁落去突然有一日就開花結果?

就算你唔心急 但就咁睇我唔覺得你會等到啲咩

呢樣真

我個情況比較複雜 唔適合用嚟參考

簡單嚟講就係佢本身唔鍾意whatsapp但我唔知有呢種人，佢成日都唔覆or覆幾句就完，咁以為佢想我知難而退，但我退之前有同佢講覺得佢好過份，佢先同我講佢諗緊乜。後尾啲誤會冇晒之後就開始有啲feel了

sor 1999

因為我比佢知道我底牌係咩
佢話仲未覺得拍拖係一件好事
（佢單身左年幾）（我單身左兩個月）
佢又無拒絕我 又無比名份我
淨係話想認識下大家先
佢話驚自己唔係我想搵既人
佢同我講完呢啲我覺得只係時間既問題
所以我想睇定啲先 有機會都仲值得去等
就算結果係失敗 我都無乜野好講
只係睇清楚呢個女仔
flirt 下 約下會 都幾好
我份人會唔會太毒

sor for比較仆街

但如果你係覺得依家幾好嘅 咁點解一開始要comment

睇下樓主你有咩高見咁囉

屌 我咁失敗算係咩高見

咁如果唔怕嘅 都冇辦法嘅 我都知身在其中係幾咁開心嘅事

唔緊要既巴打
大家交流下姐
好似我咁同你傾傾下自己都向好個方面諗

收皮啦
女人係見面頭5秒已經決定你做唔做到佢男朋友
咁啱撞到個佢覺得你ok既就以為自己係溝女好掂
換轉個佢覺得你唔ok既就算你溝女幾叻一世都溝唔到

經歷過2次

一個識咗2年，好有feel，但一直冇膽拖佢
結果有一次佢直接問我哋咩關係
我淆底所以話係好朋友
2個月後佢就畀人溝走咗
而家fd都冇得做

第二個就識咗2個月
佢成日好主動搵我，又主動同我身體接觸
本來冇乜feel，但認識佢份人後就開始有啲feel
Keep 住有互動但我又係唔敢拖落去
後來開始冷淡，又畀人溝咗

究竟點樣可以大膽啲？
拖落去佢反感咪好柒？
又唔想咁就冇咗個fd...

睇close既程度

啱呀 所以我講嘅都係鼓勵而唔係教學性質

因為都知道自己係冇本事 但你都講到咁啱撞到 咁我唔會不停咁搵嫁嗎

唔好拖呀巴打 拖過一次都仲未學精 ?

想問在座有無手足係試過搭訕溝女

有咩好驚
無拖過你地宜家都做唔到朋友 咁點解唔大膽d
下次feel到的話 想做就做 話比自己聽 唔大膽唔主動就會好似上兩個一樣咁後悔

屌我又7咗 以為係拖延個拖

不過都係 我相信你都識分對方係咪有意 如果幾肯定嘅就勇敢啲啦

好似你呢兩個例子 我都搵唔到咩理由唔拖

第一次係真係自己柒，冇嘢講

但係第二次我有啲保留
首先個女仔係主動識我，我驚佢想拎我著數或者收我兵
所以一開始嘅時候我唔係幾理佢
後來發現佢都有對我付出嘅，例如主動送我本書、買嘢飲畀我咁
我係覺得有啲嘢
不過心諗其實都只係識咗一陣、大家又唔係好了解對方，佢應該當我fd啫

後來有一次食飯，我諗住做個水杯測試，掂咗就去馬
水杯測試嘅意思係：
我哋坐對面，佢水杯放我右手邊
如果我將我嘅水杯放到佢水杯前面而佢冇拎開放左邊嘅話，通常代表得米
結果，佢拎開咗隻杯

之後我就淆底了，佢之後做咩我都覺得只係fd

咁其實係我太敏感，定係真係冇機？
我睇唔透

以前真心對一個女仔 佢冇珍惜到 之後用filrt嘅心態溝佢反而掂咗 但係嗰時已經唔再鐘意佢 結果一個月就散咗 之後傾返先知原來係贏細心

而家遇到一個好鐘意嘅女仔但呢個會照顧返我轉頭 好撚難追呀呢個 可以點好

個水杯測試完全唔知你講乜同有乜用...
hunter水見式?

想問個測試背後有冇理論backup

會照顧你嘅?

好多時自己最鐘意果個/果類，未必合可以一齊到，始終人係貪心，鐘意條件最好果D，但係對方未必會鐘意你，退而求其次，你會開心好多。

我反而係感覺行先，老實講個女仔同我理想型差好遠，如果要我數佢有咩客觀嘅嘢我係唔鍾意嘅都有一堆。

但感覺就係感覺，冇得用事物嚟衡量，令到我覺得就算佢有呢堆我唔鍾意嘅嘢都好想同佢一齊。

不過依家唔洗諗了

個水杯啲水係畀自己飲㗎嘛
代表個杯有自己口水同基因，是為一級私人物件
當有有人嘅水杯（一級私人物件）接近你嘅水杯嗰陣，代表嗰個人想入侵你嘅私密距離
如果你唔like佢，你會感覺到被侵犯，從而會下意識去移動個水杯

佢啲行為可以扮或者特登做畀你睇
但呢啲潛意式行為佢冇得控制

可能我好細個已經有私心，想溝個高汁喺人地面前威。

巴打 我都明白你感受 好多技術上的失誤 令到最後唔成功 所以我覺得真係3分天意 7分人為

另外我仲用過鏡像效應去test個女仔
都唔係成日work

姐係一啲細微位 例如幫佢帶多件褸 買嘢飲幫佢開埋 姐係核突啲咁講暖男做嘅嘢 我最識做呢啲

但而家呢個本身好獨立成熟 仲細心過我 我完全唔知點同佢相處 更加唔知點媾佢

行行下街突然拖佢隻手好過

女唔需要點追 啲技巧野都唔係個個岩
最好做返自己 有興趣既自然會一齊

勵志

巴打犀利

但始終呢啲實驗唔係對100%嘅人work，會唔會信自己嘅感覺更好

天真有邪

技術失誤描述得好準確，唔係話將愛情變成博奕或者咩精心策劃嘅陰謀，但有時的確真情十足而衰咗喺一啲可以做得更好嘅微細位

咁你扮粗心啲 好似大雄咁 令到靜香覺得要照顧佢

科學溝女法

駁嚟冇撚用 媾女一定要睇feel先得
世界都變哂

如果有時用唔啱方法 條女對你有好感都可以由有變無

啲人成日都同我講追女一定要慢慢來, 當係做朋友開始先
咁夠竟要快定慢啊? 好亂啊

True story 我兩種都試過 有啲順其自然可以唔洗理咁多 有啲就需要用心先可以修成正果

如果身邊多女，快
我已經太慢死咗2次

可惜有仔

駁唔到

港男版飛機文
平時係到笑港女飛機文
依家呢段就咁多like

感情從來都唔係一樣理性嘅嘢
用咁多科學同理智嘅原因去解釋真係好咩
鍾意咪去囉 諗咁多做咩
唔通今次放近5cm代表距離近咗
下次放遠返2cm 就冷靜與熱情之間咩

好，聽日就攻陷佢

送比自己既一首歌

其實我想確保100%成功率先去馬
事關同佢係同事
Fail咗以後咪好尷尬？

我都送首歌畀自己，大家啱可以一齊聽

咁如果個女仔本身自己有班fd ，我自己又有班fd。但大家都無乜共同朋友，平時好少可以單獨見到面，可以點入手？

有大多共同朋友仲難 講左啲咩都可能個個知

好撚mean
btw,學下佢點衰都好嘅

男歡女愛好正常
男仔更應該大方D

但我係指佢差唔多全部時間都同果班fd一齊，平時想埋佢身都難。。。 莫講話想同佢熟d再出招。 唉！ 我連想揾野同佢講的機會都無

起呢個名都係因為咀完係但冇一齊 佢話冇相同感覺

lm

首先大家係同一個social group (例如共同活動/lecture) 趁人少例如2-3個 直接過去問成班人 傾計加留fb/instagram 事後自己聯絡有興趣嗰個

我都係咁 約咗個女仔 weekend 出嚟一齊玩

同樓主感同身受

事實上都係，而你地當時咪就係有意思準備一齊lor 結果你又放棄機會
自然會一齊都好，你都要主動ga

on9仔
你杯水阻撚住佢食野剪嘛

巴打 有咁勁咩呢你，十年前？唔好吹水喎

近況還好嗎？

樣+身材+少少主動，然後等佢做返主動，完

本身有水溫咪得囉
其實唔關共同朋友事
本身0水溫好多時做乜都係0水溫

依家用成長咗嘅自己睇返過去嘅自己 倍感後悔

當時就係做咗好仔（毒撚）會做嘅事，思前想後又怕太快，感情基礎弱

到依家先知唔洗理咁多

我個人認為溝女就係要多思考，唔應該一味跟直覺行
但你個情況就係諗多左

正常你拋一個波出去，對方如果俾一個正面反應你，你就可以繼續上，直到兩個夠晒feel可以一齊，又或者對方對你既發球有負面反應

當有負面反應時，你就需要諗下一步點做，會唔會係退後少少？慢慢黎？

你做錯既地方就係，人地俾正面反應你，你反而不明所以地退後/唔行前

巴打呢番話正中紅心

依家諗返都唔明點解當初會咁樣 或者係畀我以前嘅戀愛經驗影響，都係由朋友經過一段時間慢慢昇華，所以呢次做錯決定

誇張咗
還不錯啦 你呢？有女未？

感謝巴打

拍左拖年幾了~你呢？

唉，下次加油啦，唔好再俾以前經驗規限自己，每一次溝女都係新既經驗，要重新去評估

多謝巴打

你的樣子如何
你的日子也必如何